如果你ex.見到你，你估佢會同你講咩

扮見唔到

喂hello
去邊呀
好喇，bye

我估都係喇

好想攬住佢1

都係因為掛住你